連登全體心聲：多謝勇武

多謝完 重有手足未走到嫁 快啲幫佢哋返屋企

多謝勇武

I love u 3000

加油努力 繼續打怪 儲EXP 升VL

多謝真香港人
唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March